﻿COMPILER:　MSVC11 (Visual C++ 2012)
PHP:　PHP5.6.31　APACHE2

このファイルをサイトルートのDIRに入れてくさい：

dbc.php
assignment.php
search_submit.php
pager.php
rdfparsetesting.php


simpleparsetest.phpファイルをCRONで5分毎に発動します。

COMMAND:
cronjob -e
5 * * * * /htdocs/assignment/rdfparsetesting.php

DBC.PHPに入りサーバーのウーザーやパスワード、サーバーをいれます。

MYSQLをアクセスし　テーブルを作ります。


MYSQL テーブル作る syntax:

CREATE TABLE blogs(
id_INT(7) UNSIGNED AUTO_INCREMENT PRIMARY KEY,
blog_id VARCHAR(35) NOT NULL,
blog_url VARCHAR(255) NOT NULL,
blog_title VARCHAR(50) NOT NULL,
blog_description VARCHAR(255) NOT NULL,
blog_date VARCHAR(35) NOT NULL;

ブラウザーからASSIGNMENT.PHPにアクセスして、ここからDBをサーチします。

SEARCH_SUBMIT.PHPはRESULTページでページネーションもはいっています。
ページネーションのPHPはPAGER.PHP です。

サーチした後ページネーションやサーチしたものが出で来るはずです。　これはまだ終わってません。。。ごめんなさい。